有幾多人而家唔係睇唔起香港泛民咁簡單, 而係睇唔起成個地球所有民主國家

好似我咁, 本來係極度祟日祟美等民主國家

但睇到班民主國家係對付流氓獨裁國家方面唔係1.跪低投降, 2.咩都唔做, 3.自掃門前雪, 4.就係只會打嘴炮, 已經覺得民主國家冇得救, 未來要做獨裁國家隻狗

一個侵侵撚到佢地臭哂啦

所以真係唔好屌9香港班黑警會做共產黨走狗, 跟本冇得鬥, 連民主鬥士燒山都要為左個仔事業跪低, 點解要要求班黑警反共?

唔好睇咁多英雄片，乜Q民主國家對付獨裁國家呀？你講打杖呀？
傾唔掂數就打，叫乜野民主國家呀